【同遊沖繩再抵港】石原聰美新戀情曝光 熱戀SHOWROOM社長

31歲日本女星石原聰美與山下智久分手後，其感情生活即成坊間焦點。當山P搭上索模Niki並同遊夏威夷斷正後，仲以為石原聰美要到處散心，殊不知佢已火速有新歡，現任男友正是IT企業SHOWROOM嘅30歲社長前田裕二。

據今期《週刊文春》報道，石原聰美在上月22日，偕前田裕二抵達沖繩石垣島，翌日再到竹富島入住當地高級渡假酒店，共度兩晚二人世界。雜誌向石原聰美事務所求證，發言人未有否認，只回應不會干涉石原聰美的私人時間。從今日公開嘅照片所見，石原聰美身上嘅小手袋，正是日前在旺角港鐵站被拍下時孭住嗰個，相信係上月底去沖繩再到香港。

仲以為佢終於可以令山p定性結婚

里美

It狗又贏

可能係佢自己都未定性呢

唉

點解日本d IT撚咁受歡迎

希望佢幸福

唔準你咁話佢

山p d fans好恐怖
而家同圈外人仲好
希望石原幸福

Steve Jobs都係it9 你發到達自然受歡迎

要幸福呀

唔係同山p散左咩？

山p自己都未定性啦